想問支那出既疫苗係咪唔會產生自閉症兒童?

淨係歐美出既疫苗先會?

全民納米晶片